{
  "id_query": "19517555",
  "total": 18733,
  "total_current": 200,
  "max_score": 89.33862,
  "origin_question": "E mới mua máy được mấy ngày thì phát hiện loa ngoài bị rè ..lúc rè lúc không ..Bây h e muốn đổi máy mới khác được không ad ?",
  "hits": [
    {
      "score": 44.90629,
      "id": "21188435",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị rè loa ngoài đổi mới trong 30 Ngày đầu đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu sản phẩm của anh bị lỗi thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nhé. Nếu sản phẩm của anh có lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com trong tháng đầu tiên sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương cho anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 43.953754,
      "id": "29516335",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua cách đây 2 ngày h nghe nhạc loa rè rè s đây ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.747944,
      "id": "29916928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của mình bị lỗi loa rè ra tgdd động sữa rồi mà vẫn rè  Máy em chưa mua được 1 tháng vậy có đổi mới được không",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.510788,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.838715,
      "id": "28677684",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tôi mới mua được hơn 20 ngày mà màng hình cảm ứng lúc được lúc không . Có đổi cái mới khác được không add ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.758156,
      "id": "20058416",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua chưa dc tuần sao loa rè quá vậy có dc đổi k vậy ad?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh nha. Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ đổi 1 sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.60356,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.377068,
      "id": "21263929",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt được 1 tuần lúc mới cắm tai nghe vào nó bị rè thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.703148,
      "id": "31414540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua chua được 1thang loa bị rè",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua cáp sạc mới không quá 1 tháng, chị có thể mang đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi kĩ thuật bên em sẽ đổi chị sản phẩm tương đương ạ! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.20835,
      "id": "22559066",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy em mới mua được hơn 1 tháng mà loa có lúc nó tự nhiên im  không phát ra tiếng phải tắt nguồn bật lên loa mới lên",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.117975,
      "id": "27266237",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy dc 10 ngày, về dùng thì phát hiện màn hình có lỗi sáng màu, vậy e có dc đổi lại máy khác k ạ",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua máy tại hệ thống Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để nhân viên bên em kiểm tra và hướng dẫn cụ thể cho anh đó ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.112223,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.061287,
      "id": "20165472",
      "field_search": "question",
      "question": "lỗi thiết kế canh dứoi ip6 của e bị sụt sịt e mua góp lúc ngày 6 e muốn đổi máy mới đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi máy nếu có lỗi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.959219,
      "id": "26901341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt vivo v9 lúc 10/4 bây h mình muốn đổi lại và lấy ip 6 được kh",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá khoảng bằng 80% giá trị sản phẩm trên hóa đơn và chị bù thêm tiền đổi sang iphone 6 32GB, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.043718,
      "id": "21876605",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e vào youtube xem nó bị rè rè, còn nghe nhạc hay xem phim bên ngoài thì bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn Khiêm,Trường hợp này có thể là do video bạn đang xem có chất lượng âm thanh không được tốt. Bạn thử xem nhiều video khác nhau xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.66341,
      "id": "26772515",
      "field_search": "question",
      "question": "E  mới mua trả góp máy hôm nay h e muốn đổi lấy máy khác đc k ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng thông tin thêm là anh mua máy với gói lãi suất bao nhiêu % để bên em tư vấn tốt hơn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.614573,
      "id": "22359144",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ms mua đc 1 tuần. Mà loa bị rè. Có đổi máy mới được không ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.395075,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.087208,
      "id": "17571013",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua ip. Sáng hôm nay sử dụng thì loa bị rè không nge được,em cắm tai phone vào va rút ra thì nge được. Nhưng cứ 15p là bị lại. Em đổi trả được không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này nếu loa có lỗi kỹ thuật, Thegioididong.com sẽ đổi máy cho chị ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.06698,
      "id": "26891923",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua j7+ được 20ngày h muốn ra đổi iPhone 6 có được không ad?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32GB được nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.925549,
      "id": "19957796",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua đth ngày 1/7 mà bay giờ camera điện thoại bị treo đen kh chụp được thì có được đổi máy mới không !?",
      "answer": "Chào chị OanhTrường hợp này thì vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi giúp chị qua sản phẩm khác nếu máy có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.917812,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.617308,
      "id": "17527833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là lúc trước em đã mua samsung a5 lúc mới ra và được quà loa samsung đổi màu.Giờ em muốn bán máy và đổi sang máy iphone 6 32gb ạ thì em bù khoảng nhiu thế qtv",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.295483,
      "id": "23598960",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của e bị rơi,giờ Mic đằng sau không hoạt động lúc quay nghe rè rè,flash không sáng,phím nguồn không hoạt động và có tiếng lóc sóc cạch cạch khi lắc điện thoại Phần đó là phần nào ạ,máy e bị Long phần nào ạ E không có thời gian và xa nên không đến được tgdd ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này bạn nên sắp xếp thời gian ghé cửa hàng Thegioididong.com để bên mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính trực tiếp cho bạn tốt hơn nha.Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này nha.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.852737,
      "id": "27299651",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy đổi trả hôm qua loa rè giờ muốn đổi máy mới được không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm  cũ đổi trả. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.193201,
      "id": "23868490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua được hai hôm nhưng vào zing mp3 mở nhạc max volume là loa cứ bị rè rè là sao vậy... Ad chỉ cách khắc phục với ak",
      "answer": "@Nam: thử khôi phục máy lại từ đầu đi ạ, nếu không được nữa thì ra thế giới di động bả hành",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.991985,
      "id": "22186043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt đc 1 tuần tại tgdđ . Hôm nay phát hiện bị hở viền nhôm , vậy có đc đổi máy mới không ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.977345,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em tải cái gì cũng chậm ì à ì ạch vậy từ lúc mới mua về đã thế rồi, em có được đổi máy mới không. Em mua được 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh Lịch,Trường hợp trên do không tiếp xúc với sản phẩm cụ thể nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được bên em kiểm tra và tư vấn tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.93624,
      "id": "27418984",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 lúc trước mua ở tgdd  được 1 năm rồi giờ nghe đt có lúc nó bị gì ù ù rè rè nghe ko rõ, tình trạng này thỉnh thỏang bị thôi nên khó test bằng sim khác được vì nó đâu bị liên tục đâu mà biết,vậy cho hỏi cái này do nhà mạng hay do máy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu không diễn ra thường xuyên thi khả năng cao là do chất lượng kết nối mạng không tốt tại một số thời điểm, điều này cũng thường hay xả ra ạ, bạn thử dùng nhà mạng khác ổn định hơn tại nơi bạn ở xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.91349,
      "id": "27671529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 32gb loa rè bây giờ em muốn trao đổi lấy máy mới có được không ạ.",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.775555,
      "id": "26399421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua được hai tháng, màn hình và thân máy không khít lắm. Ấn kêu bộp bộp thì có được đổi máy mới không?",
      "answer": "Chào chị, Với trường hợp trên, chị vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.768707,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.735361,
      "id": "26649609",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua máy samsung j7+ được 1 tháng h e muốn đổi sang iphone 6 thì bao nhiêu ạ. E đang trả góp j7+",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.70446,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.642572,
      "id": "25697907",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 2 máy iphone cùng bắt wifi sao máy của e mới mua được mấy ngày lại không bắt bằng iphone 5 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.484737,
      "id": "22820899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua trả góp máy Sony. Bây giờ muốn đổi sang aiphon 632g có được không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp sản phẩm sony nào và gói lãi suất nào ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.47219,
      "id": "26692467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy tại tgdd mã máy là vn/s bắt sóng rất yếu hơn các iphone cùng dòng, ad cho e hỏi là lý do tại sao khoobg ạ, nếu do máy thì em có quyền đổi qua máy do nhà phát hành khác ngoài trừ nhật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chỉ kinh doanh máy VN/A phân phối cho thị trường Việt Nam thôi bạn nhé .Các mã khác là điện thoại xách tay bên mình không bán ạ .Bạn thử tắt máy và gắn SIM khác vào máy xem có bắt sóng tốt hơn không .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.31916,
      "id": "21853376",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua.. mà ở góc phải phím home máy mặt kính và viền máy bị hở bóp vào ọt ẹt  vậy e có được hổ trợ đổi  máy mới không ạ máy dùng chưa được 1 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.131575,
      "id": "23282861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua máy ở tgdd nhưng thay màn hình ở ngoài bây giờ muốn chuyển đổi sang iphone7 có được không ạ. E đang sài iphone6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên mình không hỗ trơ nữa bạn nhé, mình rất tiếc và bạn thông cảm, do sản phẩm của bạn thay màn hình rồi nên bên mình không thu hồi sản phẩm lại được nha, còn thay ở ngoài thì cũng mất bảo hành và siêu thị bên mình cũng không thu lại nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.092966,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.090645,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.070278,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.793627,
      "id": "27274769",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy mới ngày 11/2/2018 giá 8.490.000đ giờ e muốn bán lại thì được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn cho anh 65% (khoảng 5.518.500đ) nha anh. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng mang sản phẩm ra Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra tính giá tốt nhất cho anh nha, anh nhớ mang theo đầy đủ phụ kiện để không bị trừ thêm phí ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.684464,
      "id": "26985900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua nhưng pin thì như máy cũ ... vào các ứng dụng thì bị lác nhiều ... em muốn đổi máy khác đc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.662882,
      "id": "22416297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua được 4 ngày cắm phone ko nghe được gì ạ. Còn loa ngoài thì bình thường. Mình đã test thử các tai phone khác nữa, Âm lượng phone thì max mà vẫn ko nghe được.",
      "answer": "Chào chị Linh,Dạ trường hợp này có thể máy của chị máy lỗi kỹ thuật, phiền chị ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi qua máy mới nhé!Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.585037,
      "id": "22358603",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip 6 32 g e ms mua 1 tuần mà bị lo rè v có đc đổi máy ms k ad",
      "answer": "Chào anh Thanh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.53359,
      "id": "28982834",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn đổi ip6 32gb mới mua sang máy khác thì mất phí  những gì ạ",
      "answer": "Chào chị Bắc,Nếu chị mua Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy mới, không phải máy đổi trả và  sử dụng bình thường bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Chị có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho chị số tiền cụ thể khi trả lại ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.472498,
      "id": "21324520",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi chút ạ. E mới mua con 6 32G được 5 ngày bay giờ e không thích nữa. E muốn đổi trả thì e bị trừ bao nhiêu % giá trị máy ạ. Rất mọng nhận được phản hồi từ QTV ạ. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh LựcVới máy được mua mới ở siêu thị Thegioididong.com vào khoảng 5 ngày thì khi trả lại, anh sẽ nhận lại được khoảng 80% giá trị máy khi mua anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoảng tiền tham khảo, anh nên mang máy theo cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi( nếu có ) đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị mất thêm phí anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.42709,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.328585,
      "id": "20374818",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy dc hơn 1 tuần giờ em mới phát hiện máy bị lỗi hở sáng",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.100683,
      "id": "21183004",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của e mới mua 1 tháng mà cảm biến vân tay k nhạy vậy ạ. lúc được lúc không. Tgdd co thể cho e biết tại sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.989918,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào ac. máy e mới mua nhưng bị vỡ màn hình  hỏi e có được bảo hành không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại thì vỡ màn hình thì là lỗi do người dùng thì hãng không hỗ trợ bảo hành chị nhé. Nhưng hãng vẫn hỗ trợ sửa chữa và thay màn hình giúp chị ạ. Nếu như sản phẩm của chị mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên mình hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa thì hãng sẽ liên hệ đến chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.972557,
      "id": "30181285",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà lúc có chuôg lúc k với đứg máy nửa.e có đx trả máy lại và hoàn tiền k",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này cần phải kiểm tra trực tiếp máy mới được ạ, dạ tốt nhất chị vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra Trực tiếp trên máy và hỗ trợ thông tin sau cho chị nhé.  Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.967163,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.945248,
      "id": "31122661",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi trả góp 0% được 12 ngày nhưng sử dụng máy không hàng lòng, e muốn trả lại máy dc không ạ? Phí thế nào add, lúc mua e đưa trc 30% tức là 2097k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đang tham gia mua trả góp lãi suất 0% nếu anh có nhu cầu muốn trả lại máy cho bên em anh sẽ mấy 20% giá trị sản phẩm anh nha, phí này sẽ được trừ vào tiền trả trước anh nhé, nếu được anh giúp em mang toàn bộ sản phẩm ra siêu thị anh sẽ nhận lại được 10% giá trị sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.835684,
      "id": "29300993",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đt , nhưng tai nghe nghe youtube nó bị rè , vậy có bao hanh ko add",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.692486,
      "id": "25295405",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua đc 7 ngày h lên fb chỉ coi được 2 bài đăng tải mới thì nó cứ đứng cứng đơ.. pin thì còn 87% tự nhiên nhảy xuống 25% còn cảm ứng bấm vó lúc bấm ko ăn gì cả",
      "answer": "Chào bạn,Với các lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.64324,
      "id": "27575352",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua hôm 12,5 ở tgdd Thái Bình, nhưng giờ bàn phím thỉnh thoảng đã bị liệt, nút home cũng lúc hiện lúc không. cho e hỏi nguyên nhân",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.538374,
      "id": "30678108",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể góp 2 mấy mot lúc được được không vậy?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh có thể mua trả góp hai sản phẩm cùng 1 lúc được ạ, nhưng anh nên mua trả góp với hai công ty tài chính khác nhau để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Anh vui lòng mang chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ mua hàng ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.531103,
      "id": "18340982",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e đặt hàng ngày hôm trước vậy lúc nào em nhận được máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Dạ không biết là sau khi mình đặt hàng đã có nhân viên bên em liên hệ xác nhận đơn hàng và thông báo thời gian giao hàng cho mình chưa chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.52721,
      "id": "20192295",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 10 ngày giờ muốn trả máy thì mất bn % phí ạ ?",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và chị sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.486864,
      "id": "29030022",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone bị lỗi thì được đổi mới hoàn toàn hay đổi máy cũ",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới tại Thegioididong.com và chưa sử dụng quá 1 tháng đầu, bị lỗi từ nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương là máy mới. Còn mua sản phẩm đổi trả và lỗi trong tháng đầu thì đổi sản phẩm đổi trả tương đương anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.467012,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tại sao khi em cắm tai nghe vào máy nó lại bị rè rè,sau khi tăng âm gần như hết cỡ mới nghe được mà nếu giảm âm đi thì chỉ phát được 3-4s là tịt hết âm thanh luôn ạ? Em đã thử nhiều loại tai nghe nhưng vẫn bị như vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem phần Jack cắm tai nghe có vấn đề gì không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.454063,
      "id": "28564967",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình hết bảo hành có đổi để bù máy mới được không ad .",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hết bảo hành bên em chưa hỗ trợ mình đổi trả ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.406712,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.362492,
      "id": "21318707",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy từ ngày 26-8-2017. E kh muốn dùng nữa và trả lại máy thì có được kh ạ. Ip6 32 gold ,",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com không bị lỗi từ người sử dụng và còn bảo hành trong 12 tháng. Và anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên và 5% mỗi tháng đối với tháng tiếp theo ạ. Trường hợp này bên em sẽ hoàn lại anh 80% giá trị sản phẩm ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.32689,
      "id": "23000777",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mới mua trong vong 1 tháng bị lỗi chuông đã được kiểm tra nhưng không đổi bảo bị lỗi phần mềm nên k đổi vậy ntn thì đổi máy mới",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu lỗi trên máy phát sinh không do tác động của người dùng và lỗi đến từ nhà sản xuất thì trong tháng đầu tiên bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương bình thường chị nhé. Chị vui lòng dành chút thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị tốt nhất ạ.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.298601,
      "id": "30270223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : e mới mua ip6 được 3 ngày ( trả góp) giờ muốn đổi ip7 đc ko anh",
      "answer": "Chào chị! Dạ không biết chị đang góp với gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.176613,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.118418,
      "id": "25227075",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy mới này hôm qua về kiểm tra e thấy lỗi k nhận vân tay thế e có được đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.073664,
      "id": "28359628",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 của e nâng cấp lên ios 11.4 đôi lúc hơi chậm e muốn hạ cấp 10.3.3 được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện Apple chưa hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.02782,
      "id": "21530452",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới lúc ktra tài khoản trên đt thì mỗi lúc ra một số tiền khác nhau.Vd:  E vừa ktra máy còn 5000đ thì ngay sau đó e ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi do máy hay sim ạ.",
      "answer": "Chào bạn. Dạ trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng có đăng ký dịch vụ nào từ nhà mạng hay ạ vì có thể số thuê bao của bạn có đăng ký dịch vụ nào đó nên bị trừ tiền trong tài khoản đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.026375,
      "id": "23237422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua oppo f5 được một tuần giờ mình muốn đổi máy khác vậy có bị trừ phí j ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, hiện tại nếu anh đổi trả máy anh sẽ chịu phí là 20% trên giá mua sản phẩm ạ, không biết anh cần đổi máy gì ạ, anh cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.9275,
      "id": "28130356",
      "field_search": "question",
      "question": "E xin chào ad ạ e có chiếc iphone6 16G .lúc thì bấm được lúc thì bị đơ ,loạn màn .e k biết tại sao lại như vậy ạ không biết thì sửa hết bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc trường hợp của anh em không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa cho anh. Khi hãng báo giá sửa chữa về Thegioididong.com thì bên em sẽ liên hệ và thông tin đến anh, anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.924374,
      "id": "27871958",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua trả góp dt được 2 tháng máy mới bây giờ em muốn đổi lấy ip6 32gb máy đổi trả thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng cho em xin thông tin hiện anh đang tham gia với gói lãi suất 0% hay gói lãi suất thường ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.894938,
      "id": "21449729",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua tại TGDĐ được hơn một tuần thì bị rơi nứt màn hình, máy vẫn sử dụng bình thường, theo chính sách bảo hành của iphone tôi có được đổi máy mới không",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ 1 đổi 1 khi có lỗi nhà sản xuất trong tháng đâu tiên ạ. Trường hợp này là lỗi người dùng bên em không hỗ trợ đổi máy, bảo hành được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.84769,
      "id": "20385109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua tại tgdd thì e có được nhờ anh chị kỹ thuật viên ở tgdd test toàn bộ về máy ngay lúc đó được không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ kiểm tra và hướng dẫn cho bạn về tất cả mọi thứ khi bạn mua máy bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.837618,
      "id": "21065362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới góp galaxy s7 hôm qua bây h muốn đổi qua iphone 6 có được ko ạ.máy galaxy e góp là máy đã qua sử dụng",
      "answer": "Chào anhRất tiếc nếu anh đang góp máy đã qua sử dụng thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang Sản phẩm khác được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.812796,
      "id": "24187154",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy dc 15 ngày. H e muốn trả lại thỳ e sẽ nhận lại dc bao nhiu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi gì thì bên em sẽ thu lại với số tiền khoảng 80% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) đến Thegioididong.com để được hỗ trợ ạ.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.780598,
      "id": "20900415",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua Iphone 6 được 2 ngày phụ kiện còn nguyên seal, bây giờ muốn đổi thành iphone 6 plus thì cần bù thêm bao nhiêu ạ? Máy hoàn toàn không bị trầy xước hay hư gì hết ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com được 2 ngày và không bị hư hỏng thì chị vui lòng cho em xin mức giá lúc mua em sẽ tính phí đổi cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.777653,
      "id": "22356943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, sao cấm tai nghe vô nghe nhạc cái đụng trúng cái nó rè rè tai nghe xong sửa lại cái nghe được, có phải máy em bị lỗi không ạ. Y như bị lỏng cổng cấm tai nghe á",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.750515,
      "id": "23866523",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy sạc lúc lên rất nhanh lúc lên rất chậm lúc lại bị chững lại ạ . Máy mua được hơn 1 năm",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.746265,
      "id": "21530536",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới này thì lúc ktra tài khoản xem còn bao nhiêu tiền máy e mỗi lúc ra 1 kiểu khác nhau. Ví dụ e vừa ktra ra 5000đ thì vài giây sau ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi sim hay máy ạ?",
      "answer": "Dạ máy e không đky dịch vụ gì của nhà mạng ạ. E ktra thì giây trước là 15000đ chẳng hạn nhưng ngay sau đó ktra lại liên tiếp nhiều lần thì mỗi lần lại ra một kết quả khác nhau ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.654041,
      "id": "27076305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy 6 thường ở đây. Đc 1 ngày. E k ưng muốn bán cho thegioididong thì được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HoàngDạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.613535,
      "id": "30205564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 được 21ngay mà bị lỗi giờ em  muốn đổi j8 có được không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và sẽ cho anh biết là có đổi được sản phẩm không anh nha, bên em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.449688,
      "id": "19444901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi, tôi mới mua máy được 1 tuần nhưng thấy bắt wifi rất yếu không lên hết các vạch ( trong khi các máy android, window phone khác  của tôi đều full vạch), mỗi khi nhận ảnh qua facebook thì rất lâu mới nhận được. Tôi có được đổi máy khác không?",
      "answer": "@Hà Thành Quang:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.442797,
      "id": "19391125",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua may cai ios mấy aj",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm hiện tại được cài hệ điều hành ios 10 anh nhé, Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.414255,
      "id": "24179385",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua đk hơn chục hôm nhưng vào zing mp3 vs nhac cua tui nghe nhạc mở hết nấc là bị rè thì xử lí ntn đây",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.353617,
      "id": "27520013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái em có mua iphone 6 trả góp được 15 ngày e muốn đổi máy khác thì phải chịu như thế nào vậy a/c",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em, máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.303492,
      "id": "27459447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua được 2 tuần rồi. Lúc mua giá là 6tr990 bâyh muốn trả lại thì tgdđ sẽ mua lại với giá bao nhiêu ạ. Máy còn mới 100% không trầy xước gì hết nhé.",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước thì bên em hỗ trợ hoàn lại tiền khoảng 5.592.000đ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.295961,
      "id": "21173209",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua samsung galasy j7 prime ở tgdd được 3 tháng.... hiện tai e muốn đổi sang ip6 32gb được k ạ... và nếu được thì e phải bù thêm bn tiền ?",
      "answer": "Chào anh Nhất,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.28102,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.277065,
      "id": "19363265",
      "field_search": "question",
      "question": "vừa mua chưa đc 1 tuần phát hiện nhấn vào góc màn hình của máy bị lún vậy có dc đổi máy mới ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua điện thoại ( Mới ) tại Thegioididong.com chưa 1 tuần và phát hiện có lỗi, anh vui lòng đem sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.274042,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.241373,
      "id": "21687568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua trả góp máy cũ.    Do ko test đến phần loa trong nó hoi rè có đc chích sách đổi tra ko mới mua ở tgdd hôm nay",
      "answer": "Chào anh Trường hợp loa bị rè này ah có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ anh chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.22527,
      "id": "29265118",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi nghe nhạc sao âm thanh không phát ra loa thoại. Vậy cài đặt như thế nào để nghe nhạc âm thanh phát ra loa ngoài và loa thoại",
      "answer": "Chào bạn Mặc định loa thoại của máy iPhone 6 khi nghe nhạc không phát được âm thanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.22307,
      "id": "17687150",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua A5 2017 đc 10 ngày h muốn đổi ip6 32g thì bù bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ. Anh có thể cung cấp thêm thông tin thời gian mua và giá lúc mua để bên em hỗ trợ anh tính nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.159403,
      "id": "24264403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e  hỏi .. máy e mua dc 2 ngày .. sau khi mua về kiểm tra may thì phát hiện ra là máy e active trước ngày e mua 1 ngày.. v có phải là e dùng phỉa máy cũ ko a",
      "answer": "Chào anh Lượng,Dạ với trường hợp này bên em cam kết kinh doanh máy mới 100% anh nha. Anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ mình được tốt hơn anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.13142,
      "id": "27163899",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 tuần . Vừa chơi game vừa nghe nhạc thì máy bị lag ( Temple run 2 ) tuần đầu mình lướt fb thì máy bthuờng đến tuần t2 bị máy lag . Mình có thể đổi máy mới sẽ không ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nghe nhạc và chơi game là 2 tác vụ năng, bạn dùng cùng một lúc thì với cấu hình của máy có thể sẽ giật lag là bình thường ạ, khi chơi game bạn chỉ nên dùng một tác vụ thôi để việc chơi game được mượt mà hơn, hoặc bạn có thể chọn sản phẩm khác có cấu hình mạnh hơn để có khả năng đa nhiệm tốt hơn, dùng nhiều ứng dụng cùng lúc tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.116753,
      "id": "18722812",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone 6 về kiểm tra bảo hành thì lệch 4 ngày vậy có đc đổi máy khác không",
      "answer": "Chào anh LongHiện tại thì với thông tin này anh thông cảm vì có thể khi mua nhân viên Thegioididong.com bên em kích hoạt thông tin bảo hành theo thời gian trên hệ thống bên em nên có trường hợp trễ trên nếu sản phẩm không lỗi thì không hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.051357,
      "id": "28069826",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì em đang xài Oppo A83, em mua ngày 10 tháng 3 năm 2018 vẫn còn đầy đủ hộp, mua máy mới , không bị lỗi .Mà bây giờ em muốn bán điiejn thoại của em để đổi sang Iphone 6 32gb thì em phai bù thêm bao nhiêu nữa ạ? Lúc em mua là 5tr giam còn 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng máy mới tại Thegioididong.com ngày 10 tháng 3 năm 2018 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bù khoảng 4.565.000đ đổi sang Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.042534,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.031525,
      "id": "18602749",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua 1 chiếc XA1 hôm 27-4-2017 bây h mình muốn đổi máy sang IP6 thì thủ tục thế nào",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.020756,
      "id": "20245714",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip e mua dk 1 tuần đang nghe nhạc tự dụng bị rè rất to,  đến sáng mở ra vẫn rè,  định đến tgdt hỗ trợ bảo hành lại hết rè....",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.979258,
      "id": "28889140",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua đt ip6 xài 1 hôm nhưng cảm ứng k tốt lắm lúc ngon lúc k ăn.mình có thể đổi máy mới dc k shop",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp nha anh. Nếu sản phẩm mình có tình trạng lỗi kỹ thuật do nhà sản xuất đưa ra thì trong tháng đầu bên em hỗ trợ 1 đổi 1 máy tương đương nha anh. Nếu máy anh mua bên em anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà mình nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.974377,
      "id": "21601064",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình lúc trước mua ở nơi khác giờ bị hư có thể mang đến thế giới di động sửa được không vậy . Mình cũng mua nhiều máy khác ở tgdd rồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu như sản phẩm anh không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ được nha anh, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.96686,
      "id": "23076662",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua có đk 1 tuần mà mở loa to hết mức đả thấy rè mạnh rồi .",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em kiểm tra cho anh trước rồi thông tin sau được không ạ? Nếu sản phẩm bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.9272,
      "id": "21673678",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua 5s cách đây 3 tháng bây h e muốn đổi bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh ,Bên em chỉ hỗ trợ thu lại khi máy anh mua là máy mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thôi anh nhé. Nếu máy anh đáp ứng được các điều kiện trên thì anh có thể thông tin về ngày tháng và giá anh mua máy để bên em hỗ trợ tính giá chính xác hơn cho anh nha.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.902502,
      "id": "23994196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em mới mua chay ios 11.0.3 giờ em muốn xuống ios 10.3,3 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.89859,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.835674,
      "id": "31534302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ? Tại sao điện thoại đổi mới về lại khác điện thoại lúc trước ad",
      "answer": "Chào anh, Anh ơi, anh có thể nói rõ hơn anh đổi máy khác lúc trước như thế nào ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.831863,
      "id": "21456206",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao iphone của mình gõ tiếng việt lúc được lúc không? mặ dù mình không thay đổi cài đặt?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải về ứng dụng bàn phím Laban Key cài vào máy sử dụng để có thể gõ tiếng Việt tốt hơn và ổn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.82019,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao khi quay video camera trước điện thoại bị rè rè và không nghe thấy tiếng với camera sau khi âm thânh to thì quay video cũng bị rè từ và không có tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không. Ngoài ra bạn vệ sinh Micro ở camera sau trước khi thử lại.Nếu vẫn còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.790462,
      "id": "31046241",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e mới mua trả góp Ip6 lần trc đã bị lỗi 1 lần mang ra đổi lại r nhưng máy đổi sau này cx lỗi cùng 1 chỗ với còn trc . Không biết các bạn nhân viên đổi kiểu j mà 2 máy sao có thể lỗi cùng 1 chỗ được . Xong máy còn kiểu bị lác k nhạy . E bây giờ muốn đổi lại nếu máy còn bị lỗi hay làm sao 1 lần nữa thì e xin trả lại máy shop chứ mua cũng là đồng tiền mình bỏ ra mà không mua được máy tốt thì e cũng chịu .",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc về trường hợp chị gặp phải ạ. Chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị được tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.788921,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.76691,
      "id": "20985335",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua ss galaxya7 2017... tháng 3... máy mới... h tôi muốn đổi máy này thì như nào vậy...?",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh mua sản phẩm là máy mới tại Thegioididong.com thì có thể thông tin ngày mua cụ thể và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền cần bù khi đổi máy anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.742926,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.731504,
      "id": "26480341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua tại điện máy xanh nhưng mang tới TGDĐ kiểm tra và bảo hành có được không? Và nếu đúng máy bị lỗi như tôi nói thì có được đổi máy khác không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh mua tai DienmayXanh. com thì anh có thể mang ra siêu thị để bên em hỗ trợ được nha anh. Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.718588,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.715176,
      "id": "20985891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng máy iphone 6 thì bị sập nguồn bật lên không được,mua từ đầu tháng 7.Nếu đem ra sẽ được bảo hành hay đổi máy mới ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Nếu lỗi từ nhà sản xuất và sử dụng trong 1 tháng đầu thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương. Còn nếu đã qua tháng thứ 2 thì bên em gửi bảo hành chị nhé. Chị mang ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.691013,
      "id": "22030104",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6s đã qua sử dụng tại tgdd được 6 ngày. Bây giờ em muốn đổi ip6 thì có dc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em là sản phẩm đổi trả thì bên em không thể hỗ trợ chị đổi trả lại sản phẩm này được chị nha. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.681753,
      "id": "31647648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua một chiếc iphone 6 32 gb vào tháng trước mà máy mới lại bị phản quang có đổi được không ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới không quá 1 tháng, anh có thể mang đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi kĩ thuật bên em sẽ đổi anh sản phẩm tương đương ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.678701,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị oi cho e hỏi máy ip của e gọi zalo k truy cập dc micro là sao ạ. Gọi cho số điện thoại thì rè rè. K nge gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - chọn cho phép zalo rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.668459,
      "id": "23670222",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua dc 3 ngày giờ e muốn trả máy để lấy ip7 dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại máy của anh sẽ chịu phí đổi trả là 20%, và anh có thể bù thêm để mua anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.653637,
      "id": "22596598",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp được 15 ngày rồi mà máy bị lỗi quá.đổi bảo hành 3 lần rồi.giờ muốn đổi máy khác cùng giá tiền được hk.e trả trước 50% góp 9 tháng. Bên cty fe á.",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này anh sẽ cần phải thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước đó ạ, sau đó anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được bên em hỗ trợ cụ thể hơn giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.638035,
      "id": "23539393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua trả góp không lãi xuất bên home credit , e trả trước 40% góp 6 tháng e mua máy được 1 tuần bây giờ em muốn thanh lý hợp đồng trả mày thì mất phí bao nhiêu ạ, em định mua myas mới rẻ hơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua trả góp gói lãi suất 0% và sử dụng chưa quá 1 tuần thì khi thanh lý hợp đồng anh sẽ mất phí giữ máy khoảng 20% và không mất phí thanh lý thanh lý hợp đồng anh nhé. Anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.620012,
      "id": "25914513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Chìu giờ mình đang bị tình trạng loa ngoài có vấn đề . Mới lúc nãy loa ngoài bật lên k có tiếng . Nghe nhạc + xem phim + hay gọi điện tới thì k có tiếng của loa ngoài có thêm tình trạng đơ máy. Tính để nguyên như v đem ra thegioididong nhưng giờ nó lại bình thường . Để nguyên như v đem ra để bảo hành cho chắc . Chứ đem ra k bị gì tháo bung máy ra thêm mệt . Mới mua máy được 2 tuần",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp máy mua bên em, anh vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất, bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong một tháng đầu tiên anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.6122,
      "id": "29468838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e ? Là e mua máy tại tgdd 1 tháng trước và được mua sim bào mạng giảm giá. Nhưng lúc đó e k mua. Hiện tại e muốn mua sim vào mạng có được giảm giá nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại không có chương trình giảm giá khi mua Sim nên hiện giờ anh sẽ không được giảm giá nha. Anh vào để xem các sản phẩm Sim nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.513447,
      "id": "22704729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm thấy chán.mua iPhone mới mà nghe nhạc ứng dụng bị dừng đột ngột.rồi hay bị treo kẻ chế độ tai nghe.xong lúc người khác gọi đến lúc thì tai nghe lúc thì ko.mua máy mới mà chân quá bảo hành về xong lại bị.thất vọng và chán nản",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kiểm tra và khắc phục giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.494946,
      "id": "20156508",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi hiện tại e đang góp bên ngân hàng khác!giờ e muốn góp tiếp thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.493906,
      "id": "26684865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 1 ngày bay giờ e muốn đổi lại mua 6s thì có bị mất gì k an ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước thì bên em hỗ trợ hoàn lại tiền khoảng 80% giá trị của máy, anh chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.481058,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.311462,
      "id": "29892323",
      "field_search": "question",
      "question": "đt e mới mua được 4 tháng bây giờ bị hở màn hình thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này, do em không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm nên khó có thể thông tin chính xác cho anh được. Mong anh thông cảm. Anh vui lòng dành chút ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp và thông tin sản phẩm chính xác đến anh nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.30797,
      "id": "32773797",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mình màn hình bị chạm bấm lúc được lúc không không biết mình bsor hành có tốn phí không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có thông tin chính xác anh ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không và sẽ báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.233578,
      "id": "26325051",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 mở loa nghe nhạc hết đát nghe rè rè là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.220774,
      "id": "21432566",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mua mới bị hở giữa màn hình và viền nhôm có được đổi mới lại không qtv?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có mua tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang điện thoại iPhone của anh đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật từ nhà sản xuất trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.194658,
      "id": "22056262",
      "field_search": "question",
      "question": "mưa iphone6 bây giờ thì phần mềm còn sài được khoảng mấy năm nữa mới bị lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 thì bạn còn được Apple hỗ trợ cập nhật khoản 2 năm nữa và sau đó thì vẫn sử dụng tiếp bình thường chỉ là không được cập nhật hệ thống nữa thôi chứ máy không lỗi gì bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.189507,
      "id": "31453894",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone6 được 7 tháng lúc mua 7tr4 bây giờ bán được bao nhiêu v ad",
      "answer": "Chào anh Tiến,Dạ bên em thu lại máy và hoàn khoảng 3.700.000 đ cho 7 tháng sử dụng anh nhé. Tuy nhiên, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện và quà (nếu có) ra siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ báo giá chính xác giúp anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.165989,
      "id": "23389135",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nhiều người ns khi bật max volume thì loa rè đúng ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào chất lượng nhạc bạn nghe nữa và theo trải nghiệm của mình thì không có tình trạng như bạn đề cập nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.10683,
      "id": "29880576",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua iPhone 6 vào tuần trước mà sao iPhone loa trước bị rè khi gọi",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.079039,
      "id": "27724523",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi e mới mua ip6 được 15 ngày mà về bị lỗi màn hùnh thì sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.076391,
      "id": "20074158",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình bảo hành đổi máy mới trong vòng 1 tháng hay 1 năm vậy ad?. máy mình cứ thỉnh thoảng báo không có sim, không có dịch vụ, lỗi sim. liệu mình đổi máy mới đc k?máy mình mới mua được 1 tháng rưỡi",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng nếu bị lỗi kỹ thuật (lỗi từ nhà sản xuất) chị nhé, trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra hỗ trợ cho chị ạ.Thân gửi thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.067562,
      "id": "22489738",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp . Góp được 4t r giờ có thể đổi máy khác được k ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể cho em biết là anh đã tham gia trả góp được bao lâu và với lãi suất nào để em hỗ trợ thông tin cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.061947,
      "id": "24126875",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua lại của người khác. Còn bh đến tháng 2 2018 tại tgdd. Mình có được tgdd bảo hành không hay phải liên hệ chủ cũ? Bh có được đổi máy mới không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm đổi trả thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.057032,
      "id": "17975952",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua ngày 2/4 nay e kiểm tra thấy nút tăng âm lượng bị lỏng lẻo e có thể đổi trả bảo hành lấy máy khác ko và cần phải mang theo những gì khi đi đổi trả",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì nếu lỗi do nhà sản xuất thì bên em có hỗ trợ anh đổi sang sản phẩm tương tự nha. Anh giúp em mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ báo giá cho anh nha. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.019503,
      "id": "22001948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ip6 mua đc 2 tháng loa nó bị rè có còn bảo hành k nhĩ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.948107,
      "id": "29128715",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em dấu vân tay lúc mở khoả được lúc không được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lưu ý khi sử dụng vân tay thì ngón tay cần khô và sạch rồi bạn chạm vào sao cho nút home nằm gọn trong nút home giữ khoảng 1-2 giây để máy nhận dạng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.914879,
      "id": "21352394",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em mới mua điện thoại này ở thế giới di động lúc chiều. Giờ về em ấn nhẹ các cạnh của màn hình có tiếng cạch cạch giống như màn hình bị vênh với cả cầm lắc lắc thù thấy có tiếng kêu bên trong như các linh kiện bị lỏng. Bây giờ em muốn đổi lại máy khác thì có được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật từ nhà sản xuất trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhatThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.909729,
      "id": "19944627",
      "field_search": "question",
      "question": "Hic hic tư vấn giúp em nha ad !!!! Iphone 6 của em bị rơi vào nước nhưng em ko biết , 1 lúc sau ( khoảng 5 phút thì phát hiện ra ) lúc rơi vào nước nó vẫn sáng màn hình , lúc lấy lên thì ngủm mất chưa kịp tắt nguồn @_@ sau khi ngâm gạo rồi mà máy vẫn chết ko sống lại được , bây giờ phải làm sao đây ad ?!??!?!?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến siêu thị để bên mình chuyển máy đế hãng kiểm tra và thông tin lại cho bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.904154,
      "id": "24264175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua máy   dc 2 ngày .. sau khi kiểm tra thì e thấy ngày active máy trước ngày e mua 1 ngày  .. vậy  có phải là e đã dùng máy cũ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì anh vui lòng phản hồi ảnh chụp thông tin sản phẩm cụ thể để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.837166,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.789516,
      "id": "21513681",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt của e hay có hiện tượng thi thoảng đt k nghe dk, có lúc nc trên facebook bị rè giống dạng đài k bắt dk kênh ý. Xin hỏi qtv có phải đt của e bị hỏng gì đó k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử xoá và tải lại ứng dụng Facebook rồi thử lại xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.763748,
      "id": "19522448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua được mấy ngày, để qua đêm mất 8% pin (đã tắt wifi, 3G, ứng dụng ngầm). Như thế máy có vấn đề không?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.734648,
      "id": "26839340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi em có mua iphone 6 đc 3 ngày nhưng hôm nay em phát hiện phần góc dưới viền màn hình bị lỏng thì có được mang ra đổi ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra chị nhé, nếu có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em mới đổi cho chị được ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.721653,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.70249,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.701942,
      "id": "17489856",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua note 5 đổi trả  chưa được 1 tháng,, giờ máy bị lỗi màn hình nên mình muốn đổi sang iphone 6 32gb     mới được ko?? Mình bù phần chênh lệch??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với máy đổi trả rất tiếc không đổi sang dòng khác được ạ, mong chị thông cảm. Nếu máy có lỗi kỹ thuật trong vòng 1 tháng đầu, Thegioididong.com sẽ đổi Note 5 tương đương cho chị ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.694864,
      "id": "29661434",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngay lúc này lại cửa hàng đặt rồi mua luôn được không ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh đặt với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ thì anh cần đặt online trước anh nhé. Sau đó có thể đến siêu thị Thegioididong.com để mua hàng vẫn được nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.684265,
      "id": "22992666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn mua ip 6 32g mua trả góp bây h e có cmnd rồi thì cần thêm gì không ạ e ch có bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đã có CMND và bằng lái xe rồi thì anh đủ bộ thủ tục cơ bản nhất, rồi ạ, nếu anh có hóa đơn điện thì anh được hỗ trợ gói lãi suất ưu đãi hơn, không biết anh có hóa đơn điện hay không để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.651005,
      "id": "25719325",
      "field_search": "question",
      "question": "E tính chuyển từ android sang ios nên cho e hỏi vài điều ạ: 1. Sđt đăng ký icloud thì e có thể lấy sđt đó đăng ký icloud khác được k? Hay là phải đổi sđt ở icloud cũ rồi mới đăng ký được cái mới ạ? 2. E có thể xóa tài khoản icloud được k? 3. Hđh ios lúc nâng cấp lên rồi có xuống được như android k ạ? 4. Lúc e lỡ bấm sai password nhiều lần làm đt bị khóa luôn thì iphone có reset lại được k ạ? E cảm ơn rất nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, mình xin trải lời bạn như sau ạ:- Với 1 số điện thoại có hỗ trợ tạo 2 tài khoản iCloud.- Tài khoản iCloud thì không xóa đi được bạn nha.- Với iOS nếu Apple còn hỗ trợ hạ cấp thì có thể hạ được bạn nhé. - Nếu quên pass thì bạn có thể restore máy, tuy nhiên máy sẽ yêu cầu iCloud, nếu không nhớ iCloud thì không mở được máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.642673,
      "id": "24539729",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua được 2 năm rồi nhưng muốn đổi thành máy mới thì cần thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu chị mua máy 2 năm rồi thì bên em không hỗ trợ chị đổi máy khác được ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.614826,
      "id": "21290614",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e iphone 6 rơi vào nước bây giờ liệt nút nguồn vs mất loa ngoài rồi bây giờ e nên làm gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.601961,
      "id": "26885769",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi : E mua máy này đc gần 1 tháng rồi,giá lúc đấy là 7990000,giờ e muốn trả lại để mua máy khác,thì mất bao nhiêu tiền phí ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 6.392.000đ anh nha! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.59278,
      "id": "25578757",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ngày 5/8/2017 .lúc mua mới giá 8.990.000 ..giờ muốn trả lại thì còn nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 4.495.000đ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả máy nha.Chúc anh một ngày làm việc vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.532272,
      "id": "22212738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone dùng được mấy tiếng mới hết pin",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì còn phải tùy vào anh sử dụng ứng dụng gì nữa đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.483585,
      "id": "29801855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e có nhiều khi k mượt và bị lang máy bây giờ e phải làm sao ạ . E mới mua ngày 5-9 thôi ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị giật , treo máy , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.465393,
      "id": "17880319",
      "field_search": "question",
      "question": "trc e có đặt 1 máy này gửi về chuprong nhưng giờ e mua máy khác rồi, hủy được không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh có thể liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ hủy đơn hàng anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.460802,
      "id": "19927328",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua 6thuong 32g dc hon thang gio e muốn đổi máy 6thuong 32g mới có đc k.e mua trả góp",
      "answer": "Chào anh. Dạ không biết sản phẩm của anh lúc mua tại Siêu thị Thegioididong.com là máy mới hay máy đã qua sử dụng vậy ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.452702,
      "id": "28965655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone 6 của e đôi lúc cảm biến vân tay ko nhận dạng dc. Cho dù e đã xoá rồi cài lại. Nhưng qua ngày sau thì nó vẫn bị như thế. Lúc dc lúc ko.  Trong khi tay ko bị dơ. Vậy máy bị lỗi vân tay hay sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.45119,
      "id": "17549862",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình dùng chưa được 1 tháng bị lỗi. Mình muốn đổi sang máy 6 32 g năm 2017 được không.",
      "answer": "Chào chị Đặng,Nếu chị mua máy mới ở Thegioididong.com thì sẽ được đổi máy tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng khi máy chị bị lỗi kĩ thuật còn nếu chị đổi sang iPhone 6 32GB thì chị sẽ chịu khoảng 20% phí đổi trả đó ạ! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.404211,
      "id": "21110189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được hơn hai tháng máy bị lỗi không nhận sim không cập nhật phần mềm và tự tuột pin hôm qua em có đem máy xuống tgdd và được yêu cầu gửi hãng bảo hành vậy cho em hỏi nếu như lỗi là do nhà sản xuất thì em có được đổi máy mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.401772,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.39284,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.367733,
      "id": "27214483",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e mới mua nhưng k bật đk 4g với k phát đk wifi cho thiết bị khác.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.351824,
      "id": "23628894",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua hôm qua h muốn đổi qua ip7 dc k ad",
      "answer": "Chào anh Dạ , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong .Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.240128,
      "id": "22777327",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua được cái ip 6 32g.trong 3 thag doi 3 cái.cái thứ 3 loa rè đi bảo hành về được 2 tiếng lại bị rè.k hiu nổi tgdd làm an kiểu j",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em rất xin lỗi vì đã làm anh chưa hài lòng anh nhé. Anh vui lòng cung cấp số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.233143,
      "id": "20876521",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lúc có người gọi đến lúc có chuông lúc Ko có vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không dc thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.201284,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chút máy e iphone 6 2017 mua từ tháng 10 năm ngoái vẫn còn bảo hành giờ máy e bị lỗi cảm ứng muốn gửi đi bảo hành có được cấp máy dùng tạm không ạ,nếu e bán lại mua máy mới thì đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Trường hợp anh gửi bảo hành thì sẽ tùy cửa hàng mà có hỗ trợ được hay không ạ, anh phải ghé trực tiếp bên em để nhân viên kiểm tra nha anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.1972,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}